［屯門失蹤］真。仔揾老豆！！！

失蹤尋人

我朋友老豆噚日下昼兩點喺屯門站失咗蹤，佢無手機又無證件，到今日都未有聯絡！跪求各位巴絲打睇下噚日有無見過佢，如見過請pm

如果係平時都無咁驚，最怕係老人家食蛋暈低發生咩事！好唔情願下都係報咗警，但係話失蹤唔夠24個鐘唔會受理

姓氏：潘
年齡：69
高度：1米7

推

Pish

有冇腦退化症或其他疾病？

P牌推唔到
但會留意下

就係無病無痛先驚

感激不盡

啱啱喺紅磡揾到，感激大家！！！！！

咁就好了